CUSTOMER SUPPORT FAQ
TechCorp Industries
Customer Success Department
Last Updated: January 2025

GENERAL SUPPORT INFORMATION

Support Channels:
- Email: support@techcorp.com
- Phone: 1-800-TECHCORP (1-800-832-4267)
- Live Chat: Available on our website
- Support Portal: https://support.techcorp.com
- Twitter: @TechCorpSupport

Support Hours:
- Standard Support: Monday-Friday, 8 AM - 8 PM EST
- Premium Support: 24/7/365
- Holiday Schedule: Limited hours, emergency only

Response Time SLAs:
- Critical (Production Down): 1 hour
- High (Major Impact): 4 hours
- Medium (Minor Impact): 1 business day
- Low (Questions): 2 business days

ACCOUNT MANAGEMENT

Q: How do I reset my password?
A: 
1. Go to https://accounts.techcorp.com
2. Click "Forgot Password"
3. Enter your email address
4. Check email for reset link (valid for 24 hours)
5. Create new password following requirements
6. If issues persist, contact support

Q: How do I update billing information?
A:
1. Log into your account dashboard
2. Navigate to Settings > Billing
3. Click "Update Payment Method"
4. Enter new card information
5. Save changes
Note: Only account administrators can update billing

Q: Can I change my subscription plan?
A: Yes! You can upgrade anytime and downgrade at renewal:
- Upgrades: Immediate, prorated billing
- Downgrades: Effective at next renewal
- Enterprise plans: Contact sales team
- Educational discounts available

Q: How do I add users to my account?
A:
1. Go to User Management in dashboard
2. Click "Invite New User"
3. Enter email addresses (up to 10 at once)
4. Select permission level
5. Users receive invitation email
6. Bulk imports available for 50+ users

Q: What are the different user permission levels?
A:
- Admin: Full access, billing, user management
- Manager: Create/edit content, view reports
- Editor: Create/edit own content
- Viewer: Read-only access
- Custom roles available on Enterprise

TECHNICAL ISSUES

Q: Why can't I log in?
A: Common causes and solutions:
1. Incorrect password - Use password reset
2. Account locked - Too many attempts, wait 30 minutes
3. Expired account - Check with admin
4. Browser issues - Clear cache/cookies
5. IP restrictions - Check with IT if on corporate network

Q: The system is running slowly. What should I do?
A:
1. Check our status page: https://status.techcorp.com
2. Clear browser cache and cookies
3. Try different browser (Chrome, Firefox, Safari)
4. Disable browser extensions
5. Check internet connection speed
6. Contact support if issue persists

Q: I'm getting an error message. What does it mean?
A: Common error codes:
- Error 401: Authentication failed - Re-login
- Error 403: Access denied - Check permissions
- Error 404: Page not found - Check URL
- Error 500: Server error - Try again later
- Error 503: Service unavailable - Maintenance mode
Always include error code when contacting support

Q: How do I report a bug?
A:
1. Document steps to reproduce
2. Take screenshots/video
3. Note browser and OS version
4. Submit via support portal
5. Include affected users/data
6. We'll provide ticket number for tracking

Q: Is my data being backed up?
A: Yes! Our backup policy:
- Real-time replication
- Daily backups retained 30 days
- Weekly backups retained 90 days
- Monthly backups retained 1 year
- Geo-redundant storage
- Self-service restore for past 7 days

FEATURES AND FUNCTIONALITY

Q: How do I export my data?
A:
1. Go to Settings > Data Management
2. Click "Export Data"
3. Select format (CSV, JSON, XML)
4. Choose date range
5. Select specific data types
6. Receive download link via email
Note: Large exports may take up to 24 hours

Q: Can I integrate with other tools?
A: Yes! We support:
- Native integrations: Salesforce, HubSpot, Slack, Teams
- API access for custom integrations
- Zapier for 1000+ apps
- Webhooks for real-time events
- SSO with major providers
See API documentation for details

Q: How do I set up notifications?
A:
1. Access Settings > Notifications
2. Choose notification types
3. Select delivery method (email, SMS, in-app)
4. Set frequency (immediate, daily, weekly)
5. Configure quiet hours
6. Test notifications

Q: Is there a mobile app?
A: Yes! Available for:
- iOS: iPhone and iPad (iOS 14+)
- Android: Phones and tablets (Android 10+)
- Features: Full functionality except admin tools
- Offline mode available
- Biometric authentication supported

Q: How do I collaborate with team members?
A: Collaboration features:
- Real-time editing
- Comments and mentions (@username)
- Version history
- Activity feeds
- Shared workspaces
- Guest access for external users

BILLING AND PRICING

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept:
- Credit cards (Visa, MasterCard, Amex)
- ACH/Wire transfer (Enterprise only)
- PayPal (selected regions)
- Purchase orders (approved accounts)
- Annual invoicing available

Q: When will I be charged?
A: Billing cycles:
- Monthly plans: Same date each month
- Annual plans: Anniversary date
- Upgrades: Immediate, prorated
- Renewals: Automatic unless cancelled
- Grace period: 7 days for failed payments

Q: How do I get a receipt/invoice?
A:
1. Log into account dashboard
2. Go to Billing > Invoices
3. Download PDF receipts
4. Set up automatic email delivery
5. Tax invoices available where required

Q: Do you offer refunds?
A: Refund policy:
- 30-day money-back guarantee for new accounts
- No refunds for partial months
- Annual plans: Prorated refund within 60 days
- Case-by-case basis for technical issues
- Contact billing@techcorp.com

Q: Are there any hidden fees?
A: No hidden fees! Transparent pricing:
- Overage charges clearly stated
- No setup or cancellation fees
- API calls included in plan limits
- Storage limits specified
- Additional users at published rates

SECURITY AND COMPLIANCE

Q: Is my data secure?
A: Security measures include:
- 256-bit SSL encryption in transit
- AES-256 encryption at rest
- SOC 2 Type II certified
- ISO 27001 compliant
- Annual penetration testing
- 24/7 security monitoring

Q: Where is my data stored?
A: Data residency options:
- US: Primary data centers in Virginia and Oregon
- EU: Frankfurt and Dublin (GDPR compliant)
- APAC: Singapore and Sydney
- Data residency selectable for Enterprise
- No data leaves selected region

Q: How do you handle privacy?
A: Privacy commitments:
- GDPR and CCPA compliant
- Data Processing Agreements available
- Right to deletion honored
- No selling of customer data
- Transparent privacy policy
- Regular privacy audits

Q: Can I get a security questionnaire completed?
A: Yes! Security documentation:
- Standard questionnaire available online
- Custom questionnaires: 5-10 business days
- SOC 2 reports available under NDA
- Security whitepaper downloadable
- Contact security@techcorp.com

Q: What about disaster recovery?
A: Business continuity measures:
- RTO: 4 hours
- RPO: 1 hour
- Multiple data center redundancy
- Automated failover
- Regular DR testing
- Communication plan for incidents

TRAINING AND RESOURCES

Q: Do you offer training?
A: Training options:
- Free online tutorials
- Live webinars weekly
- Self-paced video courses
- Certification programs
- Custom enterprise training
- New feature workshops

Q: Where can I find documentation?
A: Resources available at:
- Help Center: https://help.techcorp.com
- Video Tutorials: https://learn.techcorp.com
- API Docs: https://api.techcorp.com/docs
- Community Forum: https://community.techcorp.com
- Knowledge Base: Searchable articles

Q: Is there a user community?
A: Yes! Join our community:
- Official forum with 50,000+ members
- Regional user groups
- Annual user conference
- Monthly virtual meetups
- Slack community for customers
- Expert office hours

Q: How do I stay updated on new features?
A: Stay informed via:
- In-app notifications
- Monthly newsletter
- Blog: https://blog.techcorp.com
- Release notes in dashboard
- Follow @TechCorpUpdates
- Opt-in beta program

TROUBLESHOOTING TIPS

Before Contacting Support:
1. Check system status page
2. Clear browser cache
3. Try incognito/private mode
4. Disable browser extensions
5. Test on different network
6. Review recent changes

Information to Provide:
- Account name and ID
- Detailed problem description
- Steps to reproduce
- Error messages (exact text)
- Screenshots or videos
- Browser and OS versions
- Time issue occurred

ENTERPRISE SUPPORT

Additional Enterprise Benefits:
- Dedicated Customer Success Manager
- Priority phone queue
- Custom onboarding
- Quarterly business reviews
- Beta feature access
- Executive briefings

Enterprise Support Contacts:
- Success Manager: Assigned at onboarding
- Priority Line: 1-800-TECH-VIP
- Email: enterprise@techcorp.com
- Escalation: escalation@techcorp.com

SERVICE LEVEL AGREEMENTS

Standard SLA:
- Uptime: 99.5% guaranteed
- Response times as listed above
- Monthly credits for downtime
- Planned maintenance windows

Premium SLA:
- Uptime: 99.9% guaranteed
- Faster response times
- Dedicated support team
- 24/7 phone support
- Advanced monitoring

CONTACT SUPPORT

Best Practices for Faster Resolution:
1. Use specific subject lines
2. Include account information
3. Describe expected vs. actual behavior
4. Attach relevant screenshots
5. Specify urgency level
6. Reference previous tickets if applicable

Support Portal Features:
- Submit and track tickets
- Live chat during business hours
- Knowledge base search
- Community forums
- System status updates
- Download resources

Remember: We're here to help! Don't hesitate to reach out if you need assistance. Our goal is your success with TechCorp products.